夜媽媽肚餓嘅話食咩飽腹好?

呢排夜晚都有做運動
雖然生陳代謝係好咗係幾開心
但係勁肚餓
食公仔麵太heavy 食生果又削清胃
有無咩嘢食推薦? 最好係熱嘅

食果仁

氣炸番薯條
啱啱食完

太夜食野會肥

杯麵

訓覺就唔肚餓㗎啦
想減肥嘅話

聽落幾正
呢排都想買氣炸鍋

我知 但真係打曬鼓

個kcal

我知
我頂唔住 食左兩條fit bar
我訓啦早抖

Too heavy but ding ho hungry

半夜係得呢個外賣唔好忍喇，太餓對身體唔好架，食番個6件雞餐先啦，食飽訓覺聽日先再努力啦

夜唔夜食野好似對肥冇影響 最多係消化唔好
都係睇返你今日已經食左幾多卡
我當你仲1500左右你食個頹麵先2000都唔過份

係有影響 食野胰島素分泌阻止脂肪消耗

我有一晚食咗早餐啲脆片 + 植物奶
唔知會唔會好肥
但食少少就夠
唔會肚餓

麥皮好飽肚，最好溝脫脂奶

係唔係運動既強度唔高？因為通常做完劇烈運動反而會冇咩胃口食野

應該都唔算高 都係玩健身環咋

呢個都唔錯

係呀 所以依家間歇性斷食就係標榜訓前幾個鐘唔食呢個我都明 但做起上泥都幾難

如果再落埋美極